做左d對唔住男朋友嘅野...點算...

同男朋友一齊3年,一直我都冇出去玩,冇做d對唔住佢嘅野,因為我好愛佢... 之前其實同男朋友成日鬧交...我地性格同諗嘅野好唔同,佢都同我提出過好多次分手,但我唔肯放手...

最近男朋友好少時間陪我...我地感情好淡,咁啱有個男仔追我...佢知我有男朋友,但佢都唔肯放棄,我個fd問佢,佢話就算我結左婚佢都會等我...

有一次意外,我地發生左關係,我好想同男朋友講,雖然我知佢會好hurt,可能會同我分手,但係我唔想呃佢,每次見到佢我都好內疚...
我應唔應該同佢講??

感建分

我好愛佢...

互射左幾多次

想繼續一齊就瞞到底
一講 即分

我個心有條剌...唔講又好衰..但我又唔敢講

但佢都不停講分手
你放手啦 佢唔夠愛你
利申過來人 唔好再咁犯賤

起底 撲滅假膠POST 你我有責

同我一齊
你性格同諗嘅嘢同我好似

你洗濕左個頭就預左

點解會發生關係先

意外
如果你真係鍾意男朋友嘅
建議你呃一世啦 唔好講出黎大家都開心啲

sis 都有類似經驗??
唉, 真係唔知點算...

過唔到自己...

Slut

Sis 有無類似經驗...

gay

之前同佢去飲酒...飲大左...

而家對唔住男朋友...又好對唔住個男仔...唔知點算好,想死...

SLUT

你係slut黎咋

其實咩意思??

講出來一定分手
你話拍拖之前點玩都無所謂，控制唔到
但依家

唔係話唔信你
但係你日日上嚟又話含撚又要打飛機又剩

淫蕩女人

竟然兩個都對唔住既話 咁就兩個都唔好要

pin啦屌你老母樓主

但我第一次係比左現任...

共用AC

Sis有類似經驗??

夠膽死話共用ac

一講出黎條仔都可以當無野既分得手，垃圾黎

即係 係唔係都分啦slut

感情問題一律建議分手

比人射滿滿個時又唔愛

一人一次打飛機最爽既經驗

一人一次打飛機最爽既經驗

一人一次打飛機最爽既經驗

港女=slut

分手啦，死假膠

我知錯...

gay post 你哋一齊3p未得囉

係啊？咁你等bam

瞞到底，講咗兩個人都會有條刺
依家淨係得你自己知道，就得一個人有刺

互射咪解決到囉

（SL人UT）

連登唔玩得膠 仲要話你我有責同啲新移民入侵人哋文化趕走原住民一樣咁惡

扑嘢都有意外？意外地上咗酒店？意外地除衫？

酒醉3分醒, 其實你都想同果個男仔一齊先會上床, 只係你驚分左手, 先發現同果個男仔唔夾?
如果你真係鍾意果個男仔, 就直接分手搏一搏, 唔駛講咁多
如果你愛你男朋友, 你就暪一世
總結: 唔駛講, 講來做咩

臭G
一律感情問題 都建議分手

愛佢就唔好講
收埋一世
如果收唔到咁離開你男朋友啦

偷食個時咁開心
食完又後悔
不如學識面對自己做過既事先啦

做任何事都唔緊要
只要你做完唔會後悔,唔會傷害其他人
玩唔起就唔好玩

假膠黎嫁唔洗認真

上面成班話瞞係真心定咩

希望第時你地綠帽子戲法都冇得除

真係唔好講 求你
話心淡分手乜Q都好

幫樓主諗埋點答：
借比朋友開po

一段關係，三個男人

屌你老母樓主死基佬

假膠都好
當講埋比其他人知

不推文

點解對唔住個男仔 定係其實你主動先

嗰晚落雨冇閂窗地下太跣
咁啱我啱啱沖完涼踩到地下灘雨水
咁啱佢諗住幫我拎毛巾
結果跣親撲咗喺佢度
咁啱佢又冇着底褲又夠濕咁就入咗

嗰次扑嘢係場意外嚟
之後都發生咗好多次意外

你真係有男友？

一次飛晒佢兩個 搵我

不如講下個「意外」係點發生

(sl )( ut)

分Fun婚

咪呃喇，冇誠信嘅婚姻唔會幸福

屌你老母 ‘ SLAT’

起底啦屌 又借人ac？

分喇，難得有個咁鐘意妳，互射都制

我係五毛 公關 黑警 國安

係Sult囉

對唔住...

知道...多謝sis 🙏

我以後唔會...🙏

你講完等佢中出即飛你先
打和啦

三個互相格下劍咪和好囉

假膠嚟 唔使咁認真

已經講到簡化埋

真心講句
你講乜撚野飲大咗先同人有性關係姐
講乜撚你有幾鍾意你男朋友姐
你係好愛佢既話一開始就唔會同個男仔有接觸
就唔會同個男仔出去飲酒
你講既野都係搵藉口黎掩飾自己既錯
雖然我唔知你男朋友係點
但你呢種人放過你男朋友啦
一次不忠 百次不用
分左手咪可以名正言順去做雞囉
咁樣啱唔啱聽

感情台一睇就知係假膠
底都唔洗起

咪撚自欺欺人啦

是但啦

唉啊個男仔好偉大啊
咁你繼續呃你男朋友一世再同另一位一齊啦
你放過佢啦好無

格劍

要瞞就瞞一世

忍下先啦賤人
俾人中出即飛都有隻水泡吖

玩完，俾機會人，姐其實自己都想犯禁

好支味

拉

推

垃圾po 拉

好愛佢大哂?有冇諗過佢感受?
長痛不如短痛 而家唔分遲啲仲痛

對唔住...🙏
我知錯...

女人真係好痴線
你出軌仲想男朋友幫手處理你的內疚感
屌你一係乜都唔講分手一係一世唔講
咪撚傷害你男朋友

Gay

意外 咩意外呀 二個一齊仆低 你唔小心張開雙腿 佢又唔小心插左入去你個賤閪度呀？ 臭雞

千祈唔好講
以後好好對佢就ok
唔好再偷食

幫佢按摩番10次陰莖

如果樓主唔係假膠 佢心入面一定鬧緊你班連登仔 人哋仲好愛自己男朋友架 同佢已經有好深嘅感情 只不過有感覺起上嚟 情不自禁先同另一個發生左關係咋嘛

講，分唔分佢話事

學女權撚講
扑下野有咩問題 中國傳統思想

咩意外？交通意外？

你個名陰莖按摩師，話俾我地聽你係仔

我嘅經驗係對方不停講分手 我死lur唔走
諗翻起都覺得on9
同個對自己冇左感覺嘅人一齊係好慘

都出軌咁就順理成章分手

冇J

然後樓主順理成章怪自己男朋友唔夠愛自己所以先同自己分手 係男朋友衰

CLS 我笑咗成三分鐘先打到字

講啦

意外

信我，同男朋友坦白，然後話給他玩（SU人LT）就會沒事，不過記住唔好拍片

sl人ut

分手

你射了我我射了你
熱烈地彈琴熱烈地唱

數以百計